（美股撚）入嚟分享下 你地持倉

小弟今年final year
舊年年尾學炒股 撞正GME 同埋TLRY 事件輸左唔少
但都靠某幾隻正股頂住

求下各位股神俾下意見

GME 如果你SH緊仲未輸

低能支那仔 屌你老母祝你早日破產

你快啲輸到破產啦
利申：全倉BB

你個倉似賭錢多

又有少年股神

sdow sqqq

Tsm @100%
500股

kg多過kk

買蘋果慘過買arkk

全倉Futu

全部用牛牛
口裡說不
身體很誠實

多撚到

之前連登仔投票結果係最多人用支牛